# MFB_bot


## Описание

Проект основаный на личных потребностях и для развития навыка разработки, пока основаный на простом боте в телеграме, дальше возможно все что угодно...

[Ссылка на мой телеграмм](https://t.me/marchell001)